開始覺得好累，好想放棄

一開始同幾個朋友一齊踏上旅程
最初我行得比較慢
佢哋會等埋我，鼓勵我行快啲
然後開始有人因為做法唔同而分開行
我都明白兄弟爬山，各自努力
之後我行得比較快，本來想鼓勵佢地
但佢地話：「你行先啦，我地行唔到咁快。」
我認為佢地會喺背後支持我，所以獨自行咗一段時間
我回頭一望，發現佢地叫我自己行個陣已經停低咗
我大叫，但佢地已被無力感操控，冇辦法再行
開頭分道揚鑣嘅朋友亦行得越來越遠
最後我只能一個人行落去

但近期我開始失去動力，開始慢慢行，有停低嘅想法

求鼓勵

我地大把兄弟仲企響前面頂緊 我地唔頂 香港就無

休息完再起行 每個人都有攰既一刻
但不放棄

巴打絲打齊撐你!無力感我都有，就靠巴打絲打嘅支持。

慢慢黎,休息下先
電話都要叉電啦,何況人
你前面同後面都仲有好多人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

每次想停既時候,黑警做實事都會鼓勵我地出返黎,612,721,811

攰又點？ 唔洗撐呀？
經歷左咁多 邊個唔攰？
邊個唔想星期六日係屋企開住冷氣訓晏教？
我地冇左6條人命 700幾個手足 2隻眼你同我講想放棄？

覺得辛苦可以休息，可以抽時間做其他嘢，放鬆，冇人會怪你，加油💪
無論前面有幾難行，都總會有人同你一齊行。
苦中作樂也未嘗不可

如果攰就休息一陣，你絕對唔係孤單一個，仲有好多同路人！
大家一齊撐落去！

睇少日連登，出街玩下啦

唔好忘記死咗𠴱六個兄弟姊妹
要繼續代替佢哋行落去
堅持

同感

休息一下再繼續上路！

放棄咗
以後你想開始都冇得開始

做兩日港豬，調整心情，放遠啲睇，中共內憂外患，腹背受敵，只要我地堅持，我地就會贏。

我和理非接力，我認醒覺得慢，但係你地令我同朋友走出來，因為有你地一齊行！我身邊已經多左政治冷感人出來！可以失望但唔可以放棄！不絕望！